陳同佳被自首坐飛機，咁機上咪冇人睇住佢？

如果去台灣旅行咁啱就坐殺人犯，隔離咪撚話唔驚

坐港航

殺得一個 唔差在殺多個

機上面殺人邊個地方有司法管轄權？
計空域 出發地 定係目的地？

[極度緊急]急急急，英國領事館外面急要人！！！

會有公安喬裝市民傍住佢

空域

殺一個 同 殺10個都係打靶
你係綠帽仔 你會點做？

屌空姐係咪仲要serve佢

飛機註冊國

出到公海先係

要望下出面見唔見到大嶼山

講講下變咗討論國際法

如果搭港航佢飛到一半又殺死個人咁架機應該飛去邊

有咩問題 殺人犯就唔serve得？

空姐：先生，餐你想要雞定豬？
綠帽佳：雞你老母唔係隻雞我要搞到去台灣被自首？我要殺死你

將大粒癦單嘢發大嚟搞，拖機管局、民航處、航空公司落水